駱惠寧：特朗普收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪 你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭

特狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你繼續吠啦傻閪
屌你老母制埋裁
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定特狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

米抽拉

特狗同宇狗一樣得個嬲字

笠青=波台駱惠寧
定駱惠寧=中共笠青？

食咩

薩利亞

好劣喎

賓

点

点食屎？

好波